個張波台手足為理念而戰雨傘傳單算唔算全高登史最柒嘅episode...

個陣啲手畜真心非假膠咁用呢張咁空洞phrase得咁柒嘅垃圾來打咗好耐飛機話睇下我地波台幾關心社會...
而家佢地契爺黃碌撚為咗金錢晚晚吮韓國瑜屎眼...

睇過呢張圖不禁懷疑以前嗰句「波台=正常人扮痴線佬」係咪真
完全同人地cc台班鍵國精英一樣貨色

咁單嘢而家點

Sorry 錯post

咁柒碌當年最鍾意用呢張爛鳩紙同個次噓支共國歌定咩兩單野話自己威過CC台...

Op出山

呢排有兩個耶撚收皮(林子健龍緯紋)單戀清有無話點慶祝..

條友咪黃洋達黎

有咩好慶祝？講到我咁黑心

真唔真

no扮野please

有細路女俾人性侵都慶祝？
你估我係耶人？
日日睇完《六點半新聞》笑到收唔到聲？

okok sorry 打倒劉細良

真事，以前有個耶女女同事（以為我中意佢，跟住同我講同男友分咗手）
見到《六點半新聞》報回教徒去麥加朝聖發生人踩人
笑到收唔到聲

🤔

究竟點解個！要斜體

畀哂signal你都唔上, 有食唔食

感性啲